大埔落撚曬狗屎 周圍都水浸

出埋北部水浸都係黃雨

出紅雨會比連登仔屌

行雷行到爆炸咁

咁撚樣都係黃雨

6點半先紅雨 正仆街